買咗二十個m記包雪喺冰箱

慳返20餐

冰你老母個箱

你仲開膠POST 運動玩完
你仲去玩 對唔對得住被補手足?

屌你老母

邊度有玩？ 好認真
收嗲啦

收嗲啦 我食唔起飯係咪星火幫我畀

收皮啦屌你老母

係

支那狗，咩叫冰箱，繼續食你個m記啦